頭先係starbucks學日文位巴打

有冇你miss個contact呀

你miss講日文同英文好sexy

係灣仔間大starbucks呀